老豆走左 唉

巴絲一齊祝福佢
希望佢去到邊都順順利利
做仔既我就會安心晒

雖然好似調轉左
我識照顧自己 唔好擔心我

rip
巴打節哀順變

加油呀巴打

rip
頭家靠你

佢去到邊都會順順利利架
你都係

巴打加油呀
巴絲們都會支持你嫁

Rip

要好好為你老豆生存 加油

rip

加油bro

加油啊

振作！
本席支持你！

加油呀巴打 生老病死係必經的
你自己都要好好照顧自己
先可以睇住屋企人
加油

Cheer up巴打

我老豆半個月前都走左

I know that feel

巴打加油

巴打加油

留名睇人用錯sosad恥笑樓主

我知道唔容易面對嘅
加油

保重 唔好令愛你既人失望

Move on

加油

RIP
巴打加油

RIP

加油，珍惜所擁有

樓主加油，老豆一定希望你開開心心生存落去

人總需要勇敢生存
巴打你要振作！
令家父上天之靈都得到安慰

Rip
加油呀巴打
生離死別係會好難過
巴打休息完要重新振作

加油! 努力過一個美好既人生

加油呀巴打 你要自強呀

加油！

加油巴打！大把人支持你！

rip
加油呀巴打

Rip bro 我老死琴日老豆都走左 見到佢眼都腫哂 唉

rip巴野

take care

我老豆上個月都走左

堅強呀巴打

生死有命 巴打加油

加油 佢都希望你好嘅

加油巴打

巴打支持你

懷念伯父

加油呀

巴打加油 RIP

加油啊巴打

振作！

加油！要堅強，佢都想見到你開心！

rip 巴打振作！

要振作 世伯在天之靈都希望你好好做人

節哀順變
爸爸在彩虹橋會過得很好

節哀順變

祝福佢

唔知點解覺得係釣魚

lihkg有愛
巴打加油

R.i.p.巴打保重

聽多次負親
巴打 節哀順變

好感動 有大家既支持

曾經覺得自己好堅強 唔識喊
老豆由入院到走 我喊左好多次
日日都唔開心

睇完大家既留言 我會振作
努力做人

我爸爸走果陣好安詳
巴打都要加油

巴打加油 唔好咁傷心

我老死個老豆今日走，見唔到最後一面

珍惜眼前人，我都要對我好死好D，屌佢屌得細力D

加油 巴打

Stay strong

加油樓主

皮已正

手足加油

RIP

巴打支持住呀

RIP
加油樓主

支持你

Rip
Add oil bro

幾時到我老豆

Add oil

add oil bro, stay strong

科學啲講，你係佢細胞分裂出來，所以其實佢未死，只不過係你代佢活下去，振作。

加油呀巴打，好好照顧阿媽

世伯一路順風

天堂 極樂靜土

rip
巴打撐住

rip
巴打加油啊

rip
巴打要加油

Take care呀巴打

祝福你

巴打 大個仔喇真係
你得既
你爸一路睇住你嫁

保重

RIP

樓主加油呀

Rip 睇開d啦

世伯早登極樂
巴打請你振作

世伯都想你過得好
唔好負佢

向前行 Brother加油！

YNWA

加油！要努力過生活！爸爸會睇到的！

RIP
巴打要加油

加油 撐住呀 樓主

巴打保重

巴打加油呀

巴打節哀

加油 祝順利

我老豆係上年平安夜走
加油 巴打 依段時間會難過D

頭家靠哂你

生生性性
佢就會開心

make ur old man proud man

RIP btw

努力做人巴打

我老豆2008年走咗撐到而家
i know that feel bro
加油呀撐住

rip 巴打加油

rest in peace

振作呀 ！

巴打要振作 老豆泉下有知都想你開心活下去

巴打加油呀 萬大事都有成班連登仔陪你9up

RIP
樓主加油！

加油 佢會一直係你身邊陪你

我爸都中左風 入左院 唔識出聲

加油加油！

佢無走到 佢一直係你心入面 守護住你

加油巴打
Rip

佢泉下有知人你個仆街仔咁撚生性都好安慰架啦

He's now in a better place.
Cheer up, bro.

振作巴打

巴打，有咩事都有連登巴絲同你一齊
加油

all the best, bros

巴打加油
難過總要過 uncle在天有靈都想見到你開開心心嫁嘛

只係另一個開始，一定會再見！

Add oil bro

Take care...

記住在生嘅係你自己，你仲有你嘅路，加油

巴打加油，好好照顧屋企人
會有好多人幫你
加油
Btw一年前，我爸爸交通意外過身，好彩有好多朋友照顧

巴打加油，我知呢段日子一定非常難涯一定要頂住

Rip 加油
要堅強d 一開始哩個時間會辛苦
要頂住

God bless you ，你老豆有你呢個孝順仔，走都走得安樂，一定會係天堂happy 住過日子，放心！

i know that feel 唔知老豆而家點 有陣間發夢都發到佢 好掛住佢

巴打加油
LIHKG有愛

巴打加油
人生短暫，各位珍惜眼前人

rip 去左天堂佢會生活得好好嫁
巴打要堅強呀

啱啱聽左首 父親 再睇到樓主個post rip

堅強啲 勇敢啲
用行動表示你爸知 你係一個男子漢
加油撐住！

加油呀巴打 希望你爸爸安息

加油 祝你爸爸果邊快快樂樂

加油呀巴打 努力落去

生離死別，在所難免
珍惜依家同朋友或其他親人時間，加油

巴打 加油！

加油呀 巴打

巴打加油
你爸爸只係去左下一站，完成左"人生"呢一章，唔好太過傷心。

節哀，好好生活

兩年前我都經歷過 振作後就要更加努力

振作

Take Careeee and 加油巴打

r.i.p

巴打保重

Rip啊巴打
你老豆一定會順順利利
你加油啊

加油巴打
唔好令你爸爸失望

估唔到有咁多巴打絲打留言
好感動咁多人支持我

我由佢入院到日日睇佢 覺得日子好難過
到佢過身果日發覺一切又太突然
佢中風講唔到野
未中風前我最後一次見佢話左佢幾句
我好後悔自己大男人 係佢好地地果陣一直唔表示關心

所以我想講 各位巴絲要好好珍惜自己身邊既人
過左係番唔到轉頭
我會努力做個好人 同老豆一樣捱起一頭家

節哀巴打